求教 買左部sony電視

型號 43 x8500g
但發現冇得打速成
請問可以點做？

push thx all

打英文

我想打中文

Play Store有冇得裝?

同你同款機
你可以用手機download一個app叫android TV咁就可以用手機remote部電視
可以用手機打字落去電視嗰邊

但就係唔太想成日拎住部手機
所以先問

要裝速成打字app?

可以同你講冇 用語音啦

順帶一提 sonnion 冇野換又就過期真心on9

唔係掛
因為我之前用lg 搖控又方便 又內置打字
真心冇諗過sony咁簡單既野都冇

用落有咩感受
我都諗住買呢部for ps5

我換機前係用lg 個搖控真心方面
fing下就得
唔撚係黑仔部lg買夠唔夠3個月
自己內爆都冇諗住換機

個感受係 操控好似番左10年前岩岩出3g手機上網個時咁 上網個鼠標極度唔方便
內置鍵盤唔配合香港用家

除左畫面靚左同相信入面既機件比lg 三叔機
穩陣d外
我就諗唔到其他

因為我冇諗過想係電視打個速成都要咁難

有冇倉頡？

佢內置得拼音同筆劃
我就係想問如果要打速成
係咪要另外裝apps

你要上網DL D APK再裝

唔該哂

其實我淨係買黎打機同睇netflix,如果畫面靚我就收貨

咁好老實講 買左部4k smart tv 但屋企人拎去播720p 俾佢吹漲

eat shit ok

A9G正啲

用個搖控制打字有幾方便啊?
用手機打算吧啦

咁係靚既 都好滿意

我都好似係呢個型號 我就用語音輸入既

去play store 搵 google keyboard